無意之中 發現原來娜璉黃絲黎

5+1

Bts最強黃絲

唔反了

RM世界第一。

吾笑RM哥哥了😭

佢地D FANS都好黃= ="

James 唔知乜條垃圾出嚟道歉啦

咁另一個呢?

黃色音樂圈

缺一不可

邊個反rm就係同我過意唔去